以後唔叫阻鶳既唔叫阻膠 叫護刀手

1/10

2/10

阻交=護刀手 同狗係同level敵人

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我地寬恕鶳

要愛你的仇敵

死開啦 我打柒你 你原諒我囉

11/10

12/10

13/10

14/10

另一個post嘅同黨好啲？一目了然

岩呀 希望下個比人咬甩耳仔係你 or你屋企人

根本就係幫兇！